[有圖]香港垃圾髮型屋逐個數

屌你老母次次去親剪髮 同個髮型師講話想修剪下啲陰 或者係剪短少少 佢哋就起勢咁剪 剪短到仆街 留陰變all back咁 屌你啦 我留陰就係因為個額頭唔好睇 你而家同我剪撚晒佢 係咪玩鳩我 明明已經同佢講話剪短少少 係少少 唉依家又要俾人笑足一兩個月 係咪做髮型師呢行都係要聾先做得 收兩舊幾水俾個柒頭我 你話八九十蚊就算9數姐

最撚抵死嘅係條友最後會比張卡片我 想我下次再幫襯佢 屌你老母唔好以為自己真係剪得好好先啦
下面係其中一間

講到咁仆街你又次次都去？

影個頭嚟睇吓

次次去親剪髮？？

剪得咁差仲要次次去？你係咪傻㗎？

剪短少少 可以代表剪得短少少喎

上面果間我剪過一次咋

Agger

唔係去第一間 試過好多間都好鍾意剪到人哋個頭好短

我都想睇

Agggggg

我個7 頭

旺角hair kiss個呀叔

幾撚型呀

哇你pat陰會唔會太厚啊

不如數有咩高質髮型屋好過啦

唔覺得係自己個樣問題嘅

push

先唔好理個樣 個髮型真係唔多好睇

剪短幾多cm 最隱陣

d髮型師真係唔屌唔得

magic word: 個陰留長唔該哂

你同佢講剪短少少一定會收皮

係咪你講得唔清楚
我次次剪都話啲陰唔好督眼，但要過眉，咁樣講基本上未試過比人剪得短過眉